點解武漢肺炎咁撚勁中完可以再中?

根據我文科生既認識
病完好返體內就有抗體
感冒成日中既原因係次次中既感冒菌都唔同
但武漢肺炎都係次次中都唔同?

你同我識 袁國勇就冇得撈啦

利伸:文科仔

因為根本未醫好就當好番 出左院再病發

康復數字都要刷基數大 咁就死亡率低

係囉，我一世人只係中過一次感冒

是

一個人可以同時成為康復人數同死亡人數嘅一部分咁咪Counter晒囉

會變種，好似感冒咁

利申：Chem 攞A

會唔會好似生蛇咁 你抵抗力一弱又爆發

好多病毒你中左就跟你一世架啦

Chem 攞A

即係就算研究到疫苗都冇用?

例如生蛇